# iccExaminQml v1.0 {#iccExaminQmlde}
<a name="toc"></a>
[NAME](#name) [ÜBERSICHT](#synopsis) [BESCHREIBUNG](#description) [OPTIONEN](#options) [SIEHE AUCH](#seealso) [AUTOR](#author) [KOPIERRECHT](#copyright) 

<strong>"iccExaminQml"</strong> *1* <em>"18. Mai 2017"</em> "User Commands"

<h2>NAME <a href="#toc" name="name">&uarr;</a></h2>

iccExaminQml v1.0 - graphisches ICC Untersuchungswerkzeug

<h2>ÜBERSICHT <a href="#toc" name="synopsis">&uarr;</a></h2>

<strong>iccExaminQml</strong> | [<strong>-v</strong>] ICC_PROFIL_NAME
<br />
<strong>iccExaminQml</strong> <a href="#help"><strong>-h</strong><em>[=synopsis|...]</em></a> <strong>-X</strong>=<em>json|json+command|man|markdown</em> <strong>-V</strong> [<strong>-v</strong>]

<h2>BESCHREIBUNG <a href="#toc" name="description">&uarr;</a></h2>

Der ICC Examin Farbprofilebetrachter liest ICC Farbprofile, CGATS Farbmessdateien und Farblisten.

<h2>OPTIONEN <a href="#toc" name="options">&uarr;</a></h2>

<h3>ICC Betrachter</h3>

&nbsp;&nbsp; <a href="#synopsis"><strong>iccExaminQml</strong></a> | [<strong>-v</strong>] ICC_PROFIL_NAME

<table style='width:100%'>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'><em>ICC_PROFIL_NAME</em></td> <td>Profilname  </td>
 </tr>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'>|</td> <td>Zeige Benutzeroberfläche</td> </tr>
</table>

<h3 id="help">Allgemeine Einstellungen</h3>

&nbsp;&nbsp; <a href="#synopsis"><strong>iccExaminQml</strong></a> <strong>-h</strong><em>[=synopsis|...]</em> <strong>-X</strong>=<em>json|json+command|man|markdown</em> <strong>-V</strong> [<strong>-v</strong>]

<table style='width:100%'>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'><strong>-h</strong>|<strong>--help</strong><em>[=synopsis|...]</em></td> <td>Zeige Hilfetext an<br />Zeige Benutzungsinformationen und Hinweise für das Werkzeug.
  <table>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-h</strong> -</td><td># Vollständige Hilfe : Zeige Hilfe für alle Gruppen</td></tr>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-h</strong> synopsis</td><td># Übersicht : Liste Gruppen - Zeige alle Gruppen mit Syntax</td></tr>
  </table>
  </td>
 </tr>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'><strong>-X</strong>|<strong>--export</strong>=<em>json|json+command|man|markdown</em></td> <td>Exportiere formatierten Text<br />Hole Benutzerschnittstelle als Text
  <table>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-X</strong> man</td><td># Handbuch : Unix Handbuchseite - Hole Unix Handbuchseite</td></tr>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-X</strong> markdown</td><td># Markdown : Formatierter Text - Hole formatierten Text</td></tr>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-X</strong> json</td><td># Json : GUI - Hole Oyjl Json Benutzerschnittstelle</td></tr>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-X</strong> json+command</td><td># Json + Kommando : GUI + Kommando - Hole Oyjl Json Benutzerschnittstelle mit Kommando</td></tr>
   <tr><td style='padding-left:0.5em'><strong>-X</strong> export</td><td># Export : Alle verfügbaren Daten - Erhalte Daten für Entwickler. Das Format kann mit dem oyjl-args Werkzeug umgewandelt werden.</td></tr>
  </table>
  </td>
 </tr>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'><strong>-V</strong>|<strong>--version</strong></td> <td>Version</td> </tr>
 <tr><td style='padding-left:1em;padding-right:1em;vertical-align:top;width:25%'><strong>-v</strong>|<strong>--verbose</strong></td> <td>Plaudernd</td> </tr>
</table>


<h2>SIEHE AUCH <a href="#toc" name="seealso">&uarr;</a></h2>

&nbsp;&nbsp;[oyranos](oyranos.html)<a href="oyranos.md">(3)</a>


<h2>AUTOR <a href="#toc" name="author">&uarr;</a></h2>

Kai-Uwe Behrmann http://www.behrmann.name

<h2>KOPIERRECHT <a href="#toc" name="copyright">&uarr;</a></h2>

*Copyright © 2014-2017 Kai-Uwe Behrmann*


<a name="license"></a>
### Lizenz
AGPL-3.0 <a href="http://www.oyranos.org">http://www.oyranos.org</a>

